關智斌真慘 比件垃圾害死

條片小斌女喊左出黎
垃圾STEVEN 撈左咁多年都咁廢 錢又無 又走樣 依家比機會你痴返關智斌上位又害尻人
正仆街

唔係最近咁多新聞
Steven應該比人屌撚到仆街

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

斌女不要哭

所以特登開PO屌下
抵佢撈唔起

善良的關斌